她喜欢制作飞机和轮船模型，14岁时成为一名“专业射手”，并在障碍滑雪和速降滑雪比赛中代表美国参加比赛。 沃利·芬克60年前就应该上太空了。 现在她选择了杰夫·贝佐斯。 泰勒·特尔福德，2021年7月1日，华盛顿邮报 
 约瑟夫·洛戴尔本名露西·安·洛戴尔，是一名捕猎大师、猎人和自学成才的神枪手。20多岁时，为了逃离一段麻烦的婚姻，他穿着男人的衣服离家出走。 性别革命|丹尼尔·马洛伊| 2021年3月21日| 
 枪手是冷溪近卫团的一名一等兵，扣动扳机时距离目标930码。 历史上最伟大的狙击手:一枪打死六名塔利班|Nico Hines | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 据美国广播公司新闻报道，至少有一名前侦探认为凶手是一名射击专家。 嫌疑人自杀加深了蔡森的神秘|凯特·阿瑟，克莱尔·马丁| 2010年12月2日|每日野兽 
 在种族战争中我只是个步兵，不是神枪手。 咄! 时尚当然是种族歧视|伊丽莎白·盖茨| 2009年10月14日|每日野兽 
 布恩是一个非常好的射手，他很快发现他可以用半颗子弹和更少的火药杀死他的猎物。 十三殖民地的故事|H。 (艾德琳)盖尔伯 
 我可以说，一个布尔人甚至在很小的时候就是一个很好的骑马和射手。 我对英布战争的回忆|Ben Viljoen。 
 有了这样的神枪手，他不会致残，而是直接被杀死。 从沙丘到松树Bret Harte 
 富格勒中士是连里最好的神枪手，他是个酒鬼，有一个钉住的肝脏。 漫游希斯|阿瑟·托马斯·奎勒-库奇爵士 
 这对亨德里克来说是一个诱人的景象，他很想通过“压痕”一个来展示他的射手技巧。 流行冒险故事|梅恩·里德